1.1萬日本人轉推解放軍進入香港

好多日本人被FAKE NEWS呃咗，以為天安門事件會重演，香港已經玩完
識日文嘅唔該入去闢謠

慢慢可能傳埋去美國，歐洲

越傳我地咪越安全

樓主唔識玩 樓下唔洗再推

點解要入去闢謠

轉推比更多親友

將會發生嘅事來

啱嫁啦 老解落緊黎

咁先好呀，樓主你唔識玩

用Fake News搏國際支持？驚唔驚到時變成狼來了？
容忍呢啲無良媒體亂帶風向
只會令外國人對香港前途絕望，唔再關注唔再幫手

段NEWS我地放出去架咩?

留咗言，推

上面話幫手轉發

佢地都係時候學fact check架啦

Off topic
老解咩年代
個背包size拎黎笑？
童軍咩屌你

可唔可以講下段片幾時／關於咩事既？
我見有人話係2012年既

你搞撚清楚啦 SOURCE係人地 我地轉推 關我地出FAKE NEWS乜撚野事 ON9

係中國國防部自己請會出解放軍
你又點知係唔係fake new

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

請=講

咁樓主又fc左未先
可能解放軍真係落緊黎呢？

出解放軍係支那佢哋傳出嚟，我哋香港人冇做過任何野

我識少少日文

<報告提示>今天從清晨到早上，人民解放軍的裝甲車和士兵似乎都已進入香港。此外，中國國防部在文章發布會上提出了在香港問題上派遣人民解放軍的可能性。 （愛茉莉通訊香港分行）

條caption咁講，配大陸動車站影嘅片，喺留言話係香港高鐵站呀

如果係今日下午香港高鐵站拍到嘅
成個連登早就知啦

遲早既事 贏到國際關注 仲想點？？

狼來了

陣間傳開去 啲鬼佬真係信
跟住口交部又要衝出黎解釋

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手！

日本人就冇資格保護自己
然後黎少d香港 唔係香港做野？

日本朋友俾我 睇， 我用我最有限既日文同佢講佢嚇鬼架咋

由得佢地傳
傳得愈勁我地愈有利

分分鐘好似2年前敍利亞咁，成個f22中隊一直喺支那領空玩緊，但支那完全唔知

然後戰機一升空就俾人lock住哂+公頻廣播，叫佢哋唔好輕舉妄動，唔係就擊落

Sir,this way

你唔好做豬隊友啦
唉

事實上係今日有調兵入香港

最好傳勁啲

咁要要求美軍介入先得啦

認真問，敘利亞同支那咩關係，有冇新聞了解下

希望咁多位識日文既連登仔們唔好去闢謠
咁樣先可以引到班日本人關注我地阿
同埋又唔係我地share既
fake左人都唔係我地問題啦
更何況我地都唔知老解會唔會真係落黎

講講下變真

日本人已經傳左好耐解放軍啦 由佢地
對我地冇咩不利既謠言冇必要澄清

有咩問題？

屌呢條片我老竇啱啱先傳完俾我睇，下面仲寫咗行字話解放軍入香港鎮壓。我即刻屌佢 咁撚易俾同事傳啲假新聞呃到

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

推

闢咩謠 又唔係連登傳
傳開去柒嘅又唔係連登
而且傳得越廣越有利
我諗唔到有咩理由去闢謠

正確
你估依家做正義超人，越高分就贏咩

都係ge~
del返我個闢謠comment

段片咩意思

狼來了聽過未

最衰我日文唔叻， 唔係我實話佢地係派落黎幫手摺被

成日都有老解架啦
日本人應該要學下fc了

傳勁啲 傳到全世界都知

口交部澄清堅持一國兩制=99%唔會出
口交部唔撚澄清=99%會出

明明話有解放軍嘅料係中共自己流出
樓豬係中共人 你點解sure100%唔會出 班日本人係share流料

你依家「澄清」轉過頭真係出 你過唔過意得去？

最後搵人將今朝中共話「要解放軍出聲」段口喻翻譯做日文

話親要闢搖同狼來了大部分都係p牌仔
代表啲咩？即係傳得好

係佢地幫我地fact check 件事係咪真嘅

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，
幫手推行動post
熱門一個都冇

機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

旅遊警示，班商家佬第一個喊

日本戰線完全唔夠打，勁多支那狗帶風向抺黑我地

我識日文，係未要留comment再吹大D?

其實無所謂

口交部講既 fake咩news

而家係要畀壓力中共出解放軍

我唔想死

Share比周庭

支那自己攞黎柒 仲等 巴打快手做啦

私は香港人です。僕は死にたくない.....

未來既野話唔埋
你又知天安門事件唔再發生？

樓下幫手翻譯去其他語言再retweet

夠打阿覆佢地8964十隻有九隻唔敢回
仲有個今朝比我用成堆圖串返轉頭
隻毛自己del cm
試下用多d twitter舉報功能
我成功block左三隻

你都黐嘅，段嘢我地放嘅咩？fact check係佢哋嘅責任，做咩又要入埋香港人數

呢單嘢入面外國人嘅負面觀感係黎自中共嘅極權鎮壓，而唔係香港人本身有幾仆街（雖然香港人仆街係事實），我唔認為香港人需要為呢種結果印象負責

俾中共知道全世界望到香港實一實，愈傳愈令佢唔夠膽出兵，由佢啦

樓豬facecheck左無解放軍咩？ 你肯定無定你見唔到有呀

你都唔好做fake news

我識日文都做唔到啲咩 未由佢地傳

狼來了到時人地就唔理你啦

快撚d啦屌

On9 仔

闢乜野謠由佢傳

傳到支共大大聲話唔會出解放軍
到時香港人就正式明 原來佢係驚出老解
一有傳聞已經會澄清

香港一早就有解放軍，某個角度黎講唔係fake news

Source?

個po又唔係我地出
狼乜撚野來了

中共自己講既 關我地撚事

我發現google translate都翻譯得好好，唔洗自己諗
私は日本がとても好きです。 次の人生をお会いしましょう。
さようなら

發覺呢到好似有班0.1 想帶風 由其係樓主個仆街 起底就知咩事 低級黑

好撚驚

講下講下
遲早有日股票升緊但中聯辦個國徽俾人換咗做大便雕塑都唔敢出

屌原來我岩岩quote左果條友係毛
真係浪費哂我啲口水

好彩呢個po既大家都心水清

612入過
其實冇錯

唔好白痴啦, 依家呢個年代, 真係入城既全世界都會confirm

見到有日本人以為香港有網絡防火牆
後生仔唔知64事件
話要諗方法同我地講
救我地

唔應該闢謠應該更加傳解放軍入城比外國知同佢地講中共係一個點樣厄殺自由的政府話比佢地知如果香港人抗爭者今日被消失他日佢地的子孫都會面對呢個無情政權因為中共正日漸擴大已可同美國力拼咁樣先會激起外國人支持香港人有民主同言論自由

一個上環義士幫各位連登仔既721整合

睇吓

光復香港 時代革命

lm

"政變令到佢接管，對比社會安全問題令到佢接管，效果差好遠！，前者，佢需要同國際解釋，而國際可以用港人爭取民主為由，去搞中共，如果佢地想，的確有咁既機會，但係後者係合法合理，完全係國家內政，講都唔駛講"

屌成堆人用狼來了比喻件事
係咪未睇過個故仔?
依家單新聞唔係我地作出黎
就算要怪, 都應該怪今日出黎鳩噏個件廢物, 同埋無立即表態既港共政府
日本既相關新聞部門亦有責任釐清報導真確性
如果日日收錯料都要我地闢謠, 咁咪好撚唔得閒?

辛苦您啦

想香港人擺工停工？

幫手推， sorry for 錯字

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

阻阻你幫手推一推

公就我贏 字就你輸

用武昌坦克條片覆佢地

中國國防部心諗仆街喇玩大咗

其實香港人都已經見識過解放軍了，元朗白衣暴徒係中聯辦契仔何君堯請嘅，即係金主係共產黨啦，即係班白衣暴徒就係共產黨解放軍嘅僱傭兵啦！

叫外膠部應啦，反正日日都回應